[727/728 攻堅元朗］外姓人住左幾年圍村地方，你問我答

推

圖， 連登No.
證明？

冇需要攻入去啦
同班牛屎佬, 佢地實命賤D

幾百人就真係無去喇 幾千人可以o念下

巷戰
唔係打人多
打裝備
係打熟路同運氣
強如美國打巷戰都成日中伏

唔係派膠 但認真可以參考下孫子兵法我唔識太多所以唔喺度講啦 希望一啲有研究嘅巴打可以黎分享下

不斷係外圍投石（蛋 番茄 臭魚）得唔得？

淨係遠距離攻擊